港豬今次大勝

沙田市中心仍然人流多到乜咁香港人?